用過華為，根本超iphone趕samsung

大家不妨屌一屌華為
CPU勁過IPHONE
螢幕大過IPHONE

呢一刻用緊Iphone出文, 因為新買個部華為唔捨得用, 放埋左夾萬箱

華為CPU勁。。。。。廢

呢一刻你唔識野唔緊要
他日有成就時
你就哭訴怪媽媽當時沒有提醒你而加買華為

將最好嘅硬件集合埋一齊做咗件電子垃圾

咁撚緊要啊

其實係
係得兒登仔盲反

利申：IPhone

CPU勁過apple A12 同高通s855
平行時空嚟架

連登仔衝緊入嚟咬人 樓主快走
留名等睇冇用開既人盲反

以後就難講啦

果然國難當前，特別多妖怪

你地識咩丫，華為用家有黨中央全方位照顧，跌左電話容乜易搵得返

冇啦，粒cpu 7 nm 得TSMC 做到

華為cpu用什麼牌子

以後唔會再有了

麒麟怪

經過精良設計而成既麒麟牌